【文宣第三波】蔣麗芸全家反共

第一，第二波詳情如下，希望文宣組回應：
【第一波】應中央要求，全面肅整文匯報，大公報，橙新聞，HK G報等勢力！

【文宣第二波】鼠王芬都反共

再講講近來事件
係呢個風頭火勢，蔣麗芸竟然發表恐同言論，矛頭直指岑子杰！

作為保皇黨頭號奴才，點可以就咁放過蔣小姐，結果一覺唔覺意，比我摷到d咁既野。
蔣小姐既老豆，係老牌既國民黨特務，而且對我地敬愛既中國大陸發動過恐襲行為
其後成立「震雄集團」，等自己既子女後代繼承。大家千其唔好相信，呢個係國民黨既殘餘力量蓄意顛覆國家，記住千其唔好整成圖宣揚出去啊

大家記住唔好宣揚出去啊

推

push

根正苗紅實冇佢份
不過佢鳩鳩哋藍絲應該都知，矛頭應該指向民建聯

國民黨？啫係支持台獨啦！

大家煲大件事既時候，記住唔好運用想像力啊！
仲記唔記得係暫緩之後，蔣姨衝出來講「條例過多幾個月可以重推」既事？之後慘被建制派割蓆！會唔會連佢地都覺得唔妥，覺得蔣小姐係國民黨既內鬼呢？本人對蔣小姐深表同情，所以分化口號千其唔好係咩「支持民建聯，打倒蔣麗芸」

同蔣介石有無關係

唔知啊好亂啊，可能係老蔣一手提拔都話唔定。係到講得啦，記住唔好傳出去

1推

董建華父親董浩雲乃美分台獨蔣匪間諜
東方海外標誌仍然是前朝國花梅花

董伯伯紥根中共多年，又做過特首。比較難搞
不過都多謝巴打提供資料

ok

我無野講 不能只有我看到#good#

正，又有料

好似係佢老豆

我無嘢講

推啊

系時候幫中共回憶下

好能驚
推

OOCL俾COSCO買左啦
而家根正苗紅半國企黎

唔好推

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

國民黨三個字唔好放咁大唔好比信陰謀論既藍絲見到

唔要轉移視線
我地要爭取係五大訴求
唔係搞9建制
樓豬p牌
小心比人帶走風向

咩文宣第三波 都冇第一波同第二波

呢個真心膠黎架喎。

佢同何君妖 係建制派既 金童玉女

麥美娟係奴婢

佢地冇關係。

蔣震係山東人, 曾經喺國軍整編十一師服役, 參與過南麻戰役, 打贏中共華東野戰軍。

我無野講

勵暈你今次仲唔仆街

姓蔣
唔係蔣介石後人都係親戚啦
仲唔係鬼

唔好推喇,我覺得蔣麗芸係無間道。 連主席都要叫佢收聲， 佢又大返主席唔好叫佢個名。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

反共好啊 反共對身體有益
細個阿爸阿媽成日教我 俾心機讀書大個努力反共
今日下晝有啲friend想約我去玩
我都係咁答佢哋： 不了 要反共

尖沙咀見

長輩圖呀傻西

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

佢係最豬隊友果個，唔係應該留佢係到助攻我地仲好咩

新諗法！等藍絲自己發現個下先好玩
文宣標題：警告！千萬別搜「蔣震」兩字！看了你會後悔的

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

邊個會知係唔係真係賣

聽講保皇派垃圾會mon post

唔知蔣議員有咩想同佢賣國既老豆講呢

哇 真·賣國賊
唔推比全世界睇對唔住自己

蔣妹妹有mon po

我地反還反, 都未去到紅海深仇
蔣家已經同...蔣家一樣要手刃仇人意志堅
呢種恨今日完全表現響蔣議員身上

佢老豆幾時帶佢去再教育？